開左步槍????求FC

有無手足知係咪開步槍,連發聲

四連flash bang

CQB成日有

似連爆閃光彈
琴晚見過有

睇新聞尋日Y core出過

係呀

槍聲呢？有幾下真係似步槍

胡椒彈

前幾年啟晴邨都好似用過果種閃光彈來

死link